[老麥]有無巴打覺得個蘑菇安格斯好難食

又臭又難食

食過一次唔會再食第二次，啲蘑菇味

勁臭，陣味好似街市菜檔啲爛菜味咁

唔鐘意個包
有陣味